有無人好唔鍾意見到男仔擘大腳咁坐

平時上堂身邊坐啲好man嘅男仔，其實本身已經有少少心動，但係佢地坐嗰時有時一擘大對腳坐，成件事變得仲man, 我個心更開始卜卜跳。一望到佢地瘦長嘅腳，擘開左嘅大脾，咁man嘅姿勢，就好想摸落去。望望下就會開始幻想佢地條撚，之後就會想可以自動自覺跪喺到幫佢地含。男人咁擘開腳坐真係好撚正[前題高瘦靚仔]

每次見到都諗到我扯扯地 好似喺到呼喚緊叫我幫佢含 真心好阻住我專心上堂

示意圖

示意圖

好撚阻掟 尤其搭地鐵

不嬲都係李大蝦咁坐

外國同台灣近排批鬥緊
話係父權傳統

好快吹到到香港

上堂就唔阻㗎啦，真心好慘囉我，完全望唔到第二度除左佢個褲浪位，跟住又要不斷控制自己個口，唔係望嘅時候會係咁張開幻想自己真係含緊，有時唔自覺仲會望到流口水。真心好正，尤其是啲高瘦嘅人，對腳長到唔知點，就會係咁ff自己係咁鍚佢隻腳再幫佢含到佢口爆我為止

台灣真係就係敗喺左膠 女權主義真係好撚on9

推

痴女？

定係痴漢？

gay

痴你個頭，痴女係啲死變態明明人唔鍾意佢都仲死纏爛打，我唔係啲咁嘅人 我明唔鍾意就係唔鍾意

懂了 gay post

faboulous

互射啦

我成日都係咁坐 當我條女幫我呼呼果陣

我一定合埋
比起man我覺得男人優雅更給引
最憎死老粗

This

un 腳最難頂. 比起擘開

好正

un腳is阿叔

你啲post真係

Is

短褲毛腳

棉褲擘大腳咁坐漲卜卜

我以前都唔鍾意棉褲，不過棉褲最顯到個size

睇字都扯扯地

仲要成個人個氣質都要襯，唔係嘅話個感覺好唔對路

Great

鐘意定唔鐘意？好亂

係男人就應該咁坐

好阻住我上堂

超有男人味，即刻想俾佢用手㩒住咁深喉

一見到啲男人一擘大脾浸袋味出哂黎

好好聞 聞到會搞到更想跪低幫佢含

收皮啦 死gay佬

唔抵得我身邊有咁多仔𥄫呀？

gay撚到打冷震

打冷震同性高潮嘅震動好微妙嘅相同

有冇偷拍

點會無 成日影俾friend睇，或者自己j

學fat c咁分享吓啦

This Is Gay

最撚鍾意咁坐

好man

考慮下，我唔似佢咁變態走去公開自己啲私藏

做乜有成14個負評㗎

邊都會

人地清泉黎㗎嘛

真係好man呀嘛，好誘人呀嘛。。

哈

笑你個頭

含蓄少少正啲

含蓄適合做bf 擘大適合含

清泉？

諗下啫，又唔係真含

思想污染了

過濾下就ok了

收撚皮啦死基佬 個個post都話要含撚 食屎啦屌你老母

邊有咁嘅事 有啲post我好正經㗎

樓豬乜唔係鍾意asian 嘅咩
做乜咁多洋腸圖